年過25仲係非自願A0嘅毒撚巴打圍爐

係隔離Post見到有人話
「其實A0毒撚就係樓主講嘅咁，年紀細就冇咩問題 好多改變空間，年過25仲係非自願A0嘅毒撚份人一定有問題，毒撚通常都係衰自私自大又自卑先會變成毒撚，性格正常點會冇普通朋友要做毒撚。」

合資格嘅巴打一齊圍吓爐
講吓自己有幾自私自大又自卑

你係唔係讀law嘅

係

讀Law唔俾係毒撚咩

可以考慮搵個男友

利申A0

見過樓主喺活動台留tg post放過Id，識唔到人咩？

逐樣討論吓

第一項 自私
平時有做義工 算唔算自私？
上連登 「你問我答」算唔算自私？
有耐唔耐課金612 算唔算自私？

不如鍾意圍攻毒撚嘅絲打
講吓點樣先算唔自私？
使唔使去埋非洲做義工？
利申 去過

諗住識SP
識唔到
仲要俾連仔Ban咗

就嚟25

菊花我又唔岩喎

性格係冇得改變 改左都係呃人 遲早會出返生本性
所以開心A0算

一個人原來都可以盡興 多了人卻還沒多高興

啱啊
但我覺得要討論吓
年過 25 仲係 非自願 A0
其實係人格邊度出事

知錯能改啊嘛
性格有問題 梗係要改啦
連登有愛 一齊改過自新

人一定係有缺點 亦應該要擁抱缺點 唔洗因為別人睇法就改到冇缺點
I.e. 我自大咪自大囉 我自卑咪自卑囉 我愛我自己喎 唔洗要你黎愛我

Hi,我係30既A0
我都覺得自己一定好有問題，
樣同性格都一定係

今年就快36
仲係A0
而家已經扯唔起旗
要條女黎都冇用

40A0

唔自大亦唔自卑，只係好摺，鍾意收埋自己

不過學樓上話齋，唔諗住改

巴打都幾極端

自大係缺點
有嘅 咪改囉
唔係話 「我係咁㗎啦」就大哂
例如話 你唔顧人感受 或者 無禮貌
你會唔會 「我係咁㗎啦 唔鍾意就算鳩數」

女人=啱哂
男性做唔到女性要求=唔上進 唔肯檢討自己

成個case就好似要隻狗做一啲動作 做到就獎野俾你食啦 皇恩浩蕩咁
女性本位/主導嘅關係 玩感情就好似撚狗咁撚 咁唔平等 咁唔健康
我認我廢唔識做狗 sor9ry

毒撚唔擅長講野，咁啱女人係好鐘意傾偈嘅生物，主動走埋去撩人傾偈都講到一舊舊咁，人地仲邊會對你有興趣

所以就算性格正常，年過25 A0嘅機會都好大

咁即係要練習說話

咁有冇諗住改下

我唔係太show show既人，
有夾硬改過嘅，反而更加唔自然，
不過都已經好左好多，
識得耐既朋友都話我既好好，
可能最大嘅原因我個樣太顯老掛（天生都無計）

無咩所為，有就有無就無
繼續人生

面皮薄
有異性係附近就緊張周身唔聚財

自卑到調轉立場如果我係女既話都唔會揀呢件毒撚

已經半放棄狀態

圈子細、自卑又唔夠主動，其實好想改變自己，不過無能力改變

你條偽毒迫害我啲真毒

一齊討論吓自卑

其實咁多位巴打點解會覺得自卑？

一開始可能未必係既，
不過隨住時間不斷失敗，
建立唔到自信，
就會變到自卑，
更甚者變到自大

same

31a0

44

遇唔到係唔好彩

唔使自卑喎

咁你哋生活唔開心咩？

想安樂死

留名，已經預咗呢世都一個人直到死

A0咪A0
為左拍拖呃人呃埋自己
成世無樣野係真
咪仲空虛

巴打唔好睇唔開

無咩吸引人既地方 又識唔到人

亦唔識同人相處 由細到大都係靠自己一個 無練習過要同其他人一齊做

冇拖拍...我想㗎咩

既來之 則安之

約炮搵SP好過啦
拍乜野拖
哂錢哂時間

真係就溝到手發現 己經慣咗乜都自己一個

有人關心反而好唔自然

同埋唔夠開心唔係因為冇女 係因為冇錢

0動力溝女

因為發現只係純粹見靚女想屌閪 而唔係想搵人陪